光復行動過埋7月就停啦

重新聚焦番係7大訴求

同意 反對

推

agger

Push

唔好再7大
太散

最緊要有真普選

連儂牆, 只貼不守

我覺得要睇下有冇咩行動
直接對準五大訴求
如果冇，唔通全世界停落黎？

如果有行動
我係同意停一停，對準目標

其實兩邊都冇錯
我都唔明點解會變左對立咁

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

投票姐，咁就分化？

又block一件